唔撚洗fc, 李慧琼蔣麗芸係潛伏已久嘅民主勇士

講多無謂，去圖

咁快為立法會讚舉鋪路
終於忍唔住想做啲野扮黃？
想毒撚死晒班死宗廢老？

我哋唔會中計嫁dllm!

選舉
對唔住成鳩日打錯字
太心急幫佢兩個平反

我決定收集民建聯口罩
齊齊贈送各大狗舍
贈送俾新年期間仲呃ot嘅狗

拎經費搵人仔

不過起個網個人都醒，可以賺到幾多廣告錢

有無湖北製造嘅相？ 有就狠狠地binc

見懷仔有po

而家衝緊返去團年飯，睇下屋企廢老有冇收到